今日係6日4月

大家記唔記得今日係咩日子
俾啲掌聲自己

我哋大家一齊唱首歌記念今日
"今天我～"